消防拆路障 滅火，然後你地仲會拍手感謝

香港人
到底幾撚蠢先仲會覺得消防係好人
set roadblock 放火到底係為左咩
燒唔夠五分鐘 又被滅 消防滅火果時仲有人拍手
屌你政府部門真係冇一個係無辜
消防都只會出賣你地 你地仲覺得消防係自己人

消防員好有禮貌
香港人

烏克蘭消防員已經著晒衫企係市民個面對抗黑警

BTW出面仲有多謝消防POST

你都ON撚9, 連消防呢刻都屌你同畜牲有咩分別?
又係吹風狗一隻。

好過多一個敵人

咁係佢既職責喎
但拍手就真係多左

popo 過街老鼠
消防 受人景仰

淨係見到落差咁大都好想笑

又要開多條戰線？

我地敵人只有

1. CCP
2. 港府
3. 黑警
4. 黑社會
5. 藍絲

唔包括消防

未必下下要拍手讚 但一定唔會屌

畀你地捧上天嘅消防咪就係狗嘅一分子囉，緊係屌示威者做畜生㗎

香港消防員滅火都有拍手 真係笑左

咁有料搞埋消防, 不如你直接搞底POPO啦
唔撚得就請收皮。

想學當年二戰德國咁周圍點火頭?
你連德國一成都不如, 用腦啦。

拍手係因為佢地幫手First Aid

吹你老母
講事實又唔高興

其實做roadblock做咩 燒完路 自我感覺良好

不如慳返啲魔法餵蓄生

唔係多一個敵人
本身係建制果面就係敵人

孤立左四個月
成效係？

今日有個消防係車對住我地舉姆指喎

警察執法都係佢既職責啦
消防都係打份工

至少上次有消防員開閘救手足

又嚟樹敵post帶風向

係呀抗爭者冇晒朋友 全世界都係敵人就最好啦

我覺得上次救人係抵讚
但D手足咁撚辛苦起晒火 佢地救熄唔值得拍咩手

懷疑黑狗開post

你唔應該期望全香港人都係站係我地同一陣地。
應該話有幾多人同一陣地都無用, 因極權從來唔睇民意。

你係要在呢場困局打勝仗,
資源緊迫, 無意義又消耗的戰線唔應該打。

咁事實係
咁多年都未明點解憎狗?

依排好撚多分化撚

拉一派打一派都唔識

有比較就有傷害
而且前線消防係黃唔通同你講加油咩

又一個分化撚
手法好低章呀

條撚樣防火架

燒兩次都冇事既

今日西灣河有消防運狗

多一個朋友

其實已經圍毆佢, 點解無人搶到佢槍?

唔係要屌
set得就要阻埋佢

BLOCK

今晚係玩12點散水快閃,
你又來吹玩陣地戰啊?

their duty

拉

係西班牙同加泰羅尼亞，咪鳩up啦
消防唔救火唔通放火，你教下我

同意唔應該拍手
但會多謝佢地執手尾

不分化

已經勢獨力弱，又想我哋多個敵人

人地都係做自己野 唔係要幫你地先得呀嘛

依家連登又要吹搞法院又割消防又割救護最好搞到連登一個打全世界

阿sir 兜咁大個圏都係想帶出你啲黑警伙記做得好啫

見過幾次

有冇巴打同我解釋點解5潑完之後再點火，我冧都可以攞黎比前線當cc 技等班狗5敢亂開槍or 就點9佢。冇乜前線經驗冧5明

我都唔明，起個火咁難一野畀消防滅咗佢

真 推

影唔影到 比手槍射中嗰個14歲細路 嗰一刻

點解佢仲郁得先係問題

竟然畀機會佢企起身走埋一邊慢慢講電話？

根本應該打佢關節，令佢起唔到身或者跑唔到

到時你想做乜都得，槍都唔使爭

黨鐵

我睇咗幾段都唔見有

真
放火無問題
讓路比消防救火都無問題
但自己放完火又讓路比消防救仲拍哂手就有問題

又話還眼, 原來只係口號?

你都弱撚智
咁香港學生夠係返學讀書啦 又走上街頭抗爭?
屌你老母啦 對抗呢D極權已經要全部罷工啦
前面義士用可能比人判坐監黎起火 火魔法師 你轉鳩個頭救熄晒佢?
同埋而家唔係屌鳩你消防職責係乜柒呀
係咁撚辛苦起晒火做路障 咁撚辛苦做火魔法師 跟住比消防員救熄晒
仲要拍手多謝消防員
你係咪撚係ON9呀?

呢到好多消防狗

偽善撚，死撚左都唔知咩事

真

因為咁
所以啲狗會屌消防

佢地應該冇撚上過前線放火
唔知起個火要幾難

屌你老母又出嚟搞分化
總之黑警點都係最撚低地位，過街老鼠嚟
你死撚咗條心佢啦

樓主係分化撚
就黎比人被支持林鄭月娥

咪L分化，消防救過唔少手足，等消防開心d，下次可能救你一命

其實
第一用意係想令到狗隊無其他執法部門 等佢地alone
第二其實覺得有的火如果前面唔係多狗 好似今日龍翔道咁 唔係用黎設火障既等手足散既 覺得唔洗消太大火
第三 支持佢地係佢唔會因為好似的狗咁 執法既時候做埋的多左既野
有錯屌細力的

冇話黑警係無辜
又黎分化撚
樓主支持香港政府添呀

又黎分化狗

啱，而且等消防到，d火都就熄

走啦

分化撚收皮啦

真香港人太善良

好明顯係分化狗 , 死拗難拗

其實我都同意樓主 而家d女見到消防就出曬水 咪又係中意政府狗

係咪黑警葡萄消防人氣高咋？

儲咗幾多道德分？儲夠幾多換到革命禮物一份？

又想吹風樹敵，你多數開親都係分化post

又拉仇恨 唔撚使做? 俾狗叫咗嚟 睇住你繼續燒?

佢架車之後變成點?

得啦 正皮果幾百人都係分化撚
屌你老母道德潔癖到以為消防係至高無上好偉大

屌你真係麻鳩煩
周圍樹敵做乜撚野 淨係可以孤立黑警已經唔應該反啦

起下底, 百彈齋主, 乜都要批評一番

想知點撚分化

樓主不願面對

唔值吹捧，但都唔分化

為左分化班狗同消防 吹捧消消係OK

見到有問題唔講出黎係咪想運動死？
你依啲撚屌正正就係啲傻閪羊群心態
以為消防員永遠冇錯 好偉大

你唔係分化咁點解要將兩者比較？
無非都係想人聯想到 “黑警咁咁咁消防都好似差唔多喎”

大把消防藍屍，你地太天真

有呀 咁黑警都有照顧記者朋友同市民添
咁黑警又係唔撚係好有
你唔洗拎一個案例黎以偏概全
你依家咁既論述同警察裡面都有好人冇分別

又黎引人襲襲消防既撚人

火rb梗係為防畜推動
唔通比你camp fire
消防黎到前好走
成班唔走仲要話消防救火搞到佢地比狗咬
早啲去第到啦

香港人仲以為消防係好人
仲話消防員職責係滅火 所以冇問題
咁警察都係維持治安啦 咁打你地係咪冇問題
上面反對班人肯撚定冇一個放過火
唔知放火有幾撚難
仲分化撚分化撚

警察真係無好人

事你老母
講鳩話當講事實

分化撚
人哋都係收到電台報就要去救
上次地鐵站 都幫手開閘救人

人哋收到柯打就要做嘢 不分黃藍

小巡警上連登

唯一肯定警察同你都唔係好人

得連登仔成日FF消防企你果邊

就算黃果班少數都係後生老散無權無勢等清算

統戰呀 on9樓主

香港人好善良
開槍都可以比佢走

你冷靜小小啦，唔岩聽又屌人
拍唔拍手根本唔重要
重點係你知有人救你就好走啦

大把大唔肯接受現實
你當人係朋友唔等於人地當你係朋友

多一個朋友定多一個敵人？

咁你繼續拍手感謝啦
記得要支持佢地滅撚左前線冒住生命危險同比人捉既危險生出黎既火

警察係維持治安 但係無比權你濫權呀?
下下追頭扑? 制服左都係咁打?
你反抗又打? 槍槍打頭?
我屌你老母啦
其實你係咪黑狗係到想分化呀?

啲人當睇唔撚到架啦
消防係至高無上 好偉大
係人民既好伙伴

你當消防係朋友 消防當唔當你係朋友呀
收埋狗係消防署份入面又冇人提

重有你睇番樓主講乜，真係小小分化都無？自己諗啦，唔岩聽就繼續屌，唔係個個前線都要話比人知做過咩咁高調既
屌你政府部門真係冇一個係無辜
消防都只會出賣你地 你地仲覺得消防係自己人

用論點反駁啦檬撚

你當人朋友 人地消防有冇當你係朋友
天下烏鴉一樣黑 都係建制裡面既產物
你估消防聽政府支笛定示威者支笛?

有好多消防ig
好多都屌狗

樓豬直接block

唉講咗咁耐都未明
所有建制都可以成為我地盟友
得到我地既理解同原諒
除咗香港警察
原因係要孤立警隊呀

又唔記得㩒添

前線消防有無攪過手足呀 ?

繼續對住消防打飛機啦

係 佢地冇拆路障 冇滅火丫ma
得啦 消防都係打份工

佢話舉「拇指」
你係咪睇錯咗做「中指」

佢講乜關我撚事?
你自己quote鳩我句野 我咪屌撚返柒你囉
你要屌柒佢你咪quote鳩佢屌柒佢囉
你quote鳩我回我乜柒消防唔救火唔通放火做乜撚野

又黎引人襲擊消防既撚人

火rb梗係為防畜推推
唔通比你camp fire
消防黎到前好走
成班唔走仲要話消防救火搞到佢地比狗咬
早啲去第到啦

駁你老母臭閪呀
駁撚左你啲鳩話又扮睇唔撚到
Jer鳩埋啲拍手呀都有藍絲呀果啲鳩位
你老母你警畜定扮勇呀
你條冚家剷坐係電腦面前做打手咋
你落去含警畜條撚啦

佢係咪食橡膠大咁燒法都自帶防火BUFF

打手思覺失調

Yes

屌你咪分化啦 除咗popo之外其他紀律部隊我地都好專敬

拍手係比狗睇好冇

我又變左打手
樓主支持香港警察添

水屬性

之前有隻狗寫信屌哂紀律部隊 屌消防最大力 唔夠咩

我又唔會話尊敬咁誇張，始終大家都係打份工（除咗班狗）
不過出得嚟嘅，就係自己人

Ching 講得好
消防黎到你都未走咁你set個rb做咩 引狗黎開戰?

火魔向地放浪費左囉

手足set火rb我真係唔明點解要放行
咁仲set黎做咩
又唔係要屌佢 只係唔比過姐

同當年幫狗擔遮一樣

目前多一個中立勢力總比多一個敵人好
佢救火係佢份工
你阻住佢佢又無陏你，咪當大家無數囉

你咪當拍手係比班狗睇羅

拍手係多左啲

消防滅火係責任，冇得唔做，但拍手真係戇鳩，明明火係自己人放

你唔比消防過即係要幫手守住個火rb 咁個火rb反而令你變咗要同班狗玩陣地戰

重來拍手俾消防都係製造差狗俾人低一等ga感覺。
但係好多真心膠信咗

拍手係多咗少少既 set 完咪閃去下到

[緊急] 各位手足唔好再讓路比消防喇！

各位手足睇睇

你要搞清楚
消防救火係對事
警察執法係對人
消防從來只係嗰8個字
救急扶危 為民解困

吖我諗我表達錯
我意思係一般rb唔放 等佢過唔到去救火
現場消防到就算啦 都同意唔洗守火

我有個表哥做救護
咁以前雨傘既時候係藍絲
原因係成日出動定唔知點就好撚忙
覺得你地搞鳩佢

樹友好過樹敵呀

應該5050

小心分化

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢

'乜火都要淋熄',本來就係消防職責

拍手真係頭都r爆 不如一開波唔好起

依樣就真。留彈藥餵狗好過啦。

我同你講 消防好多都撐我地
消防同黑警唔同
唔係所有打政府工既人都係無辜

不分化 不割席 不篤灰

要謝絕滅火同拆rb

d狗有撚執法呀？？
只有濫權同選擇性執法

上次金鐘消防救左好多手足。。。

下次同佢講，阻止佢滅火路障，ok?

痴能線消防好多今日做到仆街
但都無一句怨言

汽油彈要入面既液體濺中對方身體先會持續燃燒造成傷害 否則踩住d火係沒咁易燒着 所以理想爆破位置應該係攔腰位

算鳩數啦你
唔撚順眼人地respect消防？
辭咗份狗工先啦

其實睇完幾治癒,但無理由少少燒傷都無掛

可以唔拍手
但絕對唔可以屌前線消防
好多都幫過我地
721邊個落元朗站幫我地?
個消防局長仲叫打佢局個電話一定到

777最想就係孤立前線
千其唔好中計

狗仔見消防高民望就出來吠？
想吹風吹到我地連消防都搞埋？
收皮啦柒頭

香港人由細到大俾人馴化開，唔太識打交同落重手